香港邊度有得買gigabyte 手提電腦？

之前嗰部喺台灣買用咗五六年都未壞
而家想買嗰部新嘅 但係唔知道可以喺邊度買到呢個牌子

所以上嚟向大家請益

Aero 15x?

Amazon